大部分人打伏必泰先係關鍵

一來顯示對科興不信任，總之就不信任啦

拎自己健康黎鬥氣

你自己打撚飽去

唔打科興叫鬥氣

唔排除有人為左咁 走去打伏必泰

邊隻都唔撚打
點解一定要人打
就算真係有需要 都等頭一兩批人打完睇下有冇伏先

打左又點，求其一單半單打完出事，D傳媒就會小題大做架啦

er......其實我都想打，驚周圍去惹到俾人

on9

或者想向藥廠示忠?? 表示信任??

咁偉大

唔會反對人打
但自己唔會打

唔支持持國家?

唔係咁，你唔打伏必泰，而人地打，
轉頭淋奠話唔打唔撚準乜乜柒柒，
而伏必泰用完，剩返科興你嘆咁點攪？

咁咪唔乜乜乜 至少唔洗擔心中伏

唔係大部份，係全部人，仲要係全世界每個人打先有用，但有可能咩